IG post 生活 fun fact

好想帶比大家歡樂既同時
又可以學到唔同帶趣知識

歡迎follow ig funguy_hk
內含有趣得意手畫圖

唔玩i豬 幫你推下

謝大大

Followed

其實你想宣傳可以直接貼幾張作品上黎比大家睇下先

你又岩

謝大大支持

小建議：啲字大隻啲會好睇好多

貼link la

下次整番大d先

幫你推推😂

輕輕一推

輕輕再推

幾得意

但係資料來源係 U Lifestyle
Ching 出 po 前有無研究下佢背後既真確性
定係佢出咩標題你就照畫咁？

多謝清提醒
我會有做小小research同埋睇下佢講既野make唔make sense
唔係咩標題都畫
佢有d太on9 冇喱頭

大大力推！

超大力一推

推爆佢！

推呀推，讓這post推

即刻駁嘴

邊個駁嘴咁大膽

樓主
唔係串你
但點解有啲似另一個ig